五人行

第一次post 嘢，但係bother咗我好耐
有個朋友圈 兩男兩女+我
話說本身好好地，都玩得埋， 跟住有一日男一同女一特然就話一齊咗， 咁我都OK啦，佢哋有佢哋暖味，我唔阻住就得啦。
跟住幾個月之後男2同女2 都一齊咗，呢對仲癲，成日攬埋一舊，糖黐豆咁。男1同女1過對都會理吓我。
跟住就開始尷尬啦，有一次成班出街，我變左究極電燈膽。由5個人好似變咗冇朋友咁。
我知道單數都唔會有好結果。但係我又唔係好識識朋友嘅人，諗住玩得埋就得啦。而家就有啲後悔啦。但係又唔知點做。

識（食）番個

嘻 多餘既傻鳩

冇阿，就臨訓前覺得自己冇朋友啫。

但佢地一齊之前無搵你傾過
或者從來都無知會過你？

冇阿，就特然開始黏埋一齊，跟住問佢就話一齊咗囉咁

咁佢地都幾突然喎
你地本身咁樣一齊玩左幾耐？
第一對個對情侶拍左幾耐？

佢哋一齊之前差唔多4-5個月。第一對咪拍到而家一年幾。

不過佢地都幾搞笑
本身似乎唔似係為做朋友而fd
如果咁係咪為左溝女先做朋友？
做咩會一齊都唔單聲你聽？
有冇考慮過你感受呀你班朋友